有無巴絲記得Yahoo有猿人

幾時出番個連登有猿人

你咪係男神

幾時食下飯

飯都好食既

咁又話連登有狼人

你咁狼死 小妹巧驚驚

記得個廣告去到尾會大叫 呀who who

巴打記憶力強

猩球大戰？

爭霸戰

我個名都係同佢致敬

猩球掘出先岩 記錯

屈機到